# GAS-STORE #

1) Download do composer: https://getcomposer.org/Composer-Setup.exe

2) Instalar composer e selecionar o modo desenvolvedor

3) Executar 'composer update' dentro da pasta 'gas-store/api'

4) Iniciar o server com o comando: 'php -S localhost:8080'
